有野想問下美斯

今晚場波好唔好睇

我係美C朋友 佢話OK好睇

問疤狗就話姐，美斯同牙朗2個好尊重對方喎

實話欣賞架

你又知